好羨慕身邊朋友, 唔駛返工, 唔駛養家, 都可以生活到

我係家中大仔, 未拍拖, 打份牛工得25K,
家中除左我外就人人失業無工開,
好重壓力....

身邊朋友, 佢大我6,7年, 都快40歲, 但可以唔駛返工, 唔駛俾家用
佢俾果1千幾百, 同我講叫俾家用!?
最令我羨慕係佢可以買野食野唔駛諗.....
佢成日覺得好慘, 呢個世界差左佢咁,
但其實我仲慘過佢....

點解人生咁唔公平...

因為你係賤種公屋
你老豆老母做愛係，for fun無諗到帶你個賤種黎要負責。
多個人 多把口你就要交家用

我好努力咁改變現況
不過都冇無乜用
負擔真係好重

三十幾先得兩萬幾，玩完喇

諗住還清學債, 遲下生活會好一點
但剛剛相反
生活好逼人

原本都唔係咩野問題
但身邊朋友搵我少過我/有D工都冇返
但佢地有無限金錢咁
屋企養埋佢

我真人真事
有朋友就黎40歲 讀書唔成
失業大半年
但可以去歐遊/買相機/買錶....
佢食飯都係佢老母買外賣又或者食屋企
佢可以唔駛諗生活唔駛諗俾家用問題
反而同我講, 話要開鋪頭.....

點解人生咁唔公平

放心
只要你唔生仔
到你40-50歲唔需要再養家既時候
你就可以做到財政獨立
香港大把夫婦幾層樓係手但無仔女

生仔只會惡性循環

人地老豆老母係想養個小朋友 唔係只想扑野lor 咁簡單 你係副產物

放心 我無拍拖
暫時無呢個問題住

父母幾大?

巴打你都算孝順會諗下屋企人

唔駛同人比，尤其呢啲極端例子。可能你睇佢好，佢睇你好啫

幫你唔到，只能夠同你講聲加油啦

世界根本就無公平，比較咪棧令自己更悲

錯 我不是孝順
而係當你收到因無交水費而CUT水既信時
我就知道
我真係要去處理

唉

因為你係公屋賤種

朋友讀書唔成
唔能洗返工都有層樓有囡屌
日日去玩去旅行
咁我可以點做?

公屋老豆老母生咁多仔女就係咁既原因
1個出來做野逗2皮, 4個比一半家用已經4皮
生來出來當投資, 出來做野當收息
其中一個可能叻仔逗5,6皮

屌好中